學校家長群組最啱！WhatsApp 新增消息發佈功能

WhatsApp 不斷改進群組功能的用戶體驗，加入了好些新功能，例如群組描述，亦容許用戶在離開後重新被加回。日前 WhatsApp 再宣布另一針對群組的全新功能，讓群組管理員可以單方向發佈訊息。有別於我們慣常以群組去溝通聊天，管理員只要將發佈消息功能啟動，其他群組內的成員就不可以發帖或回應。

WhatsApp 表示有很多用戶，例如學校、社區中心或非牟利組織的老師和家長，都會使用群組功能發佈重要的訊息和資訊，有了這個發佈消息的功能後，其他群組成員就無法發帖騷擾到他人，或者將無關的訊息傳到群組內。類似的消息發佈功能在 WhatsApp 的競爭對手 Telegram 早就存在，容許用戶建立群組或頻道，後者正正就是只有管理員一方可以將訊息廣播。

要使用 WhatsApp 的最新發佈消息功能，首先要確定使用最新的軟件版本，群組管理員點擊 Group Info，然後再選擇 Group Settings > Send Messages，最後選擇 Only Admins 即可。

來源：ubergizmo

我淨係諗起HJ2Q

吳葦茹爸爸

戇鳩群組

傳假新聞速度提升

師奶用100%會有呢個問題
最後淪為講是非

你睇真D, 改圖喎師兄